每當點起一支煙便想起你

瞓啦柒頭

你話緊嗰個係唔係寺廟

睇錯以為自己係5p？

在兩個空間做着這相同動作

打句歌詞就5P

忽上腦

( Show Blocked User - 米切耳 )

對唔住 巴打
其實我都咁 原諒我經常深夜喝醉亂說話